Buyandship日森買口罩幾時入到倉

我知佢爆左倉
自己一個等好枯燥
大家一齊講下等左幾耐先入倉

27號到左 仲未入倉

預兩三星期啦

28號貨仲hold 咗響宅急便未入倉

今日到嘅 拒收

唔係卦

已經俾左運費幾日但件貨仲未送到

我31到都入唔到倉
點好？

我31有件收左 今日個件唔收 搵極cs 都無人應

係搵bns cs嗎？廢J第一次用

係 reschedule 再送先

其實bns唔收件會唔會搞到件貨退比賣家？

有貨明明預31入到倉，點知reschedule 13號先寄，
日本郵便

Same

仲有件啱啱reschedule咗

年初二係兩間唔同鋪頭訂左三盒 兩張單都入左倉

想問bns話reschedule 姐係點? 我洗唔洗做D咩定等就ok?

同你一樣 應該係爆左倉唔收貨住

唔知要等幾耐

就咁等

本來30號到倉，依家reschedule 左12/2 再派過

29號 reschedule

彈到order 取消埋

same here

Ship左彈貨番轉頭有冇轉shipping address去其他集運？

Same here...

咁即係有排啦

有無人有update?

上個禮拜買兩盒
本身預定31號入倉，最後delay到琴日先配送到，今日先顯示成功入庫
似係原本個倉爆左，件貨係速遞個邊keep住先
岩岩再check已經出埋倉，預計12號到香港
希望一切順利

Ching 咩網仲有得賣口罩？

送咗幾日都未入庫。好驚一禁運就玩完

我都係

28號係日森用炒價買

我一樣但無動静
唉

一樣係廿七未入倉
反而有另一批三十到入左倉同出左庫

得兩盒嘢，今日仲未入應該仲Sip喺倉底
但又話有啲無入庫直接嚟到香港再分

都係得個個等字
分分鐘清晒而家嗰啲到最後月尾先入庫

bns: 由於疫情關係導致貨量大增，入庫時間需增加至個七個工作天。
倉庫已加派人手處理入庫及出庫等安排。
貨物將會儘快處理轉運到港，現時倉庫仍正常轉運處理口罩。
已成功購買及貨物已派送的客戶，謝謝你們的耐心等侯及諒解。

貨物出庫後３～５天到港，由於貨量大增，航運時間稍為延長。
我們將儘快處理安排，謝謝你們的耐心等侯及諒解。

我1號到嘅， 今日終於入倉！

2月3日送，但而家未入庫

巴打係唔係我要自己禁reschedule??

算係好快手

4號朝早到咗。但到今日都未入庫

我31呀